\documentclass[a4paper,11pt]{cv4tw}
\usetheme[minuit]{compact}
\setmystyle[assetbullet]{\color{icons}\faBook}
\setmystyle[custom5bullet]{\color{icons}\faLinkedin }

\title{D\'eveloppeur}
\firstname{Gilles}
\lastname{Robit}

\setcvasset[0]{Agile}
\setcvasset[1]{Team Player}
\setcvcontact[email]{gilles.robit@gmail.com}
\setcvcontact[cellphone]{+33 6 30 88 35 35}
\setcvcontact[custom5]{\href{https://www.linkedin.com/in/gilles-robit-a9686a108}{gilles robit}}
\setcvcontact[twitter]{zyllou}
\setcvcontact[github]{zyll}
\setcvcontact[spokenlanguages]{fr,en}
\setcvcontact[age]{25 Ao\^ut 1975}
\setcvcontact[address]{5, avenue Jean Jaur\`es\\80500 montdidier\\France}


\begin{document}
  \section{Exp\'erience}
  \story{Lead D\'eveloppeur}{\href{http://af83.com}{AF83}}{2008-2016\\Paris}
  {}
  {R\'ealisation de projets client (nodejs, go, ruby, nosql).\\ Scrum master et coordinateur d'un p\^ole de 15 personnes. Sp\'ecialisation Javascript sur d'importante Single Page Application. Scrum master.
  }

  \story{Responsable produit}{PSA}{2005-2007\\Poissy}
  {}
  {Exp\'erimentation de d\'eploiement de poste de travail linux sur le parc utilisateur.}

  \story{D\'eveloppeur J2EE}{soft and com}{2004-2005\\Vernouillet}
  {}
  {D\'eveloppement d'une application de gestion (achat, stock, production, exp\'edition, tra\c{c}abilit\'e)(Postgres/Tomcat4/Servlet/JSP/CSS).}
  \story{Assistant utilisateur}{Alcatel}{2001\\ Cherbourg}
  {}
  {D\'eploiement et maintenance (hardware et software) de postes utilisateurs.}

  \story{Technicien}{Air-Net}{2000-2001\\Amiens}
  {}
  {Assemblage, configuration, maintenance PC. Installation et maintenance r\'eseaux. D\'eveloppement sites Air-net.fr (Flash), Intranet (Php/Mysql).}

  \story{Animateur / Coordinateur}{Communaut\'e de Communes des Deux Vall\'ees}{2000\\ Thourotte}
  {}
  {Formation multim\'edia pour tout public. Gestion, installation, formation et animation de «cyberespaces».}

  \section{Dipl\^omes}
  \story{DPCT informatique (BAC+2)}{CNAM Paris}{2002-2004\\Paris}{}{}

  \story{Baccalaur\'eat Scientifique options Math\'ematiques et Informatique} {Lyc\'ee Jean Racine}{1995\\Montdidier}{}{}

  \section{Comp\'etences}
  \begin{fields}{}{2}{5}
    \field{Javascript}{5}
    \field{Nodejs}{5}
    \field{HTML}{5}
    \field{Backbone}{5}
    \field{Mongodb}{4}
    \field{SQL}{4}
    \field{Git}{4}
    \field{CSS}{3}
  \end{fields}
\end{document}
